抗爭墮落 — 從塞機場變成塞商場

和理非曾經揚言終極升級，要定期去機場舉行「和理塞」去揸爆政府春袋，點知政府春袋今日依然穩如泰山

依家機場行動不再，「和理塞」移師商場，仲上埋熱門，令人不禁慨嘆抗爭墮落

你教下大家點做

批評後請比提議 分析
不推文

唉

唔應該放棄機場呢個和理非所講既「核彈」同「春袋」

你只係批評，但冇提出建議，加上唔係商場就差過機場
每個活動都有佢嘅用處

講真 機場黑警玩到戒嚴封島 聚集都做唔到
樓主有無咩實質方法解決依個問題先

唔好爭啦
星期六機場
星期日全港商場

有講過唔搞機場咩？
只係暫時搞商場先喳嘛
加上商場週圍都有，唔會好似機場噉噉難走，各有各好

如果你有去過機場嘅行動 你會發現 有禁制令下嘅機場好難塞 除非係強行攻破 即係主動爆佢機鐵線 全民揸車同搭的士 但個人數至少要五十萬以上先有機會做到8.6嘅效果 因為東涌好難走 所以一出咩事 好多人就一定會散 無可能咁齊心

我只係陳述事實然後表達感概

亦都無否定塞商場既作用

我無否認塞商場既價值

噉你又話咩墜落呀？每個活動都有佢嘅用處，唔會話邊個特別有用
定係你覺得形容墜落唔代表差咗

唔好咁啦 你淨係批評 你咁睇落真係好似引戰
我覺得塞機場真係好難 首先走唔到呢樣已經危險到唔再似和理非活動 其次啲人入唔到機場入面 仲要之前又check車又盛
而商場唔知成效高唔高 至少門檻低好多 會多啲人去

你用「墮落」都唔叫否認

無爭，純粹舒情

商場唱k

塞商場作用不大

始終要諗辦法針對機場

但機場效果一次差過一次又係事實

純粹舒情，若措辭有所冒犯，請多多包涵

推

問緊你點做呀弱智仔 識唔識中文

希望你可以抑制自己嘅負面情緒 如果覺得可以改善儘管提出黎 但如果只係放負嘅 做到嘅只有降低士氣

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

只係形容由戰略價高既目標轉向戰略價值低既目標

墮咩落？你教我而家要點塞機場啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

首先唔好放棄，點做大家一齊研究

Btw，你做咩咁惡

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

你認為 機場>商場

但問題就係機場 D狗重兵+不合理逮捕

係諗到更好辦法之前 轉場不失為一個減少損失既好方法

你有更好方法 歡迎提出

你見過我惡未呀?
我咁問係因為樓上幾條友問你你都答唔到
同埋你攻擊緊搞塞商場既手足
你係一個仆街

無能力去降低大家士氣，純粹舒情

同埋大家會遲到 又唔係同一時間
一班入一班岀 又好難搞

可以借商場唱歌黎 宣傳行動

其實有無方法塞咗青馬就唔使入機場？

你有good plan機場自然會搞得起
大家唔搞係因為唔work

請block柒呢位呀sir

戰略有時要變架 人地一圍就知唔可行啦

純粹舒情，大家不必爭論

日撚日唱歌打飛機 唔該依班人星期日唔好唔出嚟

港鐵商場都值得做
畢竟有啲人唔係去開遊行機場光復既 就大把藉口唔撚會去
反而比機會佢地循序漸進升級都好既...
最近身邊多左好多怕事淺黃出去唱歌

商場係支那狗鳩烏熱點
日日大合唱佢地唔敢黎
久而久之就越來越少支那狗黎
又和平又驅蝗
零被捕低成本
又可以凝聚我地士氣
將團火保持落去
週末先再發夢

純粹舒情，若有感措辭冒犯，請多多包涵

毅進仔，聽講麻包袋已經準備好，係咪好想拉我。

罷工、遍地開花、罷課、撳錢、塞爆機場
有邊樣唔係打咗陣飛機就無哂聲氣

咩都要試 唔覺得有問題 唔代表以後唔塞機埸
結論 屌你老母樓主

光復香港
時代革命

915 九一五 玖壹伍 維園見

你冇得罪我, 你唔使求我包涵
你要求既係搞塞商場手足既包涵

老實講 我覺得商場對內對外都好有用
當然 春袋係一定要揸緊嘅

不過之前都有話直接攻輸精管
有車揸車 找錢要數清楚 得大紙冇辦法
冇車就搭下機鐵 去下沿線黨鐵站
不過都怕車手們驚咗俾差佬拖車呢樣嘢

呢場運動係咪壽終正寢？

日日淨係唱歌 叫下口號
唔講我以為參加左啦啦隊

同意

唔好各有各做，係就同一日。
講真要塞機場無話塞唔到，
二百萬人入去搵鳩哂咩

事實係咁

塞機場冇左聲氣係因為暫時未搵到解決方法
完全唔關塞商場事
而且塞商場同塞機場冇衝突
一個平日 一個星期六日

失敗主義撚發現

塞機場冇聲氣你都講得出
入機場channel啦

suck 4.0 coming soon呀

塞機場唔夠做呀...荒島求生
重點係入都入唔到去

抗爭模式會變，個陣啱用唔等於永遠都啱用

已經包括左

講真， 如果揸車入去，五萬架車夠塞死。係睇下係咪真係咁有決心

商場其實都有佢好處

星期日商場你傻撚左

機場channel呢段時間瘋狂收料plan點做suck 4.0
樓主條撚樣就跳出黎話冇聲氣

墜咩落，
商場一樣係日常抗爭

善用不推文回覆

有咩高見?

無否認塞商場價值

有冇join機場tg?

機票
機票
機票

鬼唔知咩
有得揀我想個個禮拜佔領立法會添呀
事實係好多人真係連查id都驚而唔出黎嘛

其實機場一定要繼續搞
不過幾次機場和你塞都愈黎愈少人 大家仲想唔想繼續打呢場仗？

有決心罷買都夠做啦
洗咩入機場咁辛苦

有呀 降低左啦

分化慣犯ac
不推文

樓主，我好想入機場，但你無Plan搞到班兄弟送晒頭。

樓主，我好想勇武，但次次無目標，畀狗扑到爆晒肛仲有兄弟落咗單，第二日又有bro叫衝話我哋唔夠勇武。

樓主，如果你有好計，我同班手捉一定逢陪！

鍵戰

有人提出過塞商場？

屌你輪住做都唔得呀?

善用不推文回覆

你話墮落喎頂你

六日一定遊行 5毛認得你

商場其實好多黃絲商戶 你塞完港鐵都係照收租 唔明目標係邊個

正一因爲咁，先代表無做錯
但我覺得可以最少兩星期一次連續兩日

立即祝賀長輩 中秋節快樂

教左啦，無人討論

認同 塞商場係對政府無阻礙
新城市玩到變左基地都無影響過港共。
但可以一試嘅 街頭依然需要大家支持

入去見到咩「和你拖」，「和你燈」行動

太膠，頂唔順

大家盡量去紅底商場塞 例如SHK
同埋明知塞機場依家唔work轉下玩法有乜所謂
樓主有好提議未？

今日我都有去唱覺得好好
其實真係需要去凝聚一下力量
因為之前真係好多人自殺失蹤被自殺
搞下哩d活動大家會更齊心冇咁down
知道好多人企同陣線會更熱血
會更有力量堅持落去

我一早講左點做
9月1機場發夢分析

遲下會唔會有個笑話叫香港人有決心去抗爭

成日話和理非回合機場係春袋
大佬鬼唔知咩？
都要去到同埋安全先得㗎
封撚哂橋同埋鐵
點撚樣去呀
唔夠人、少人又畀班狗玩撚死

勇武夠知勇武回合 中聯辦係春袋啦
搞唔到嗰陣又唔見佢哋死搞爛搞、去送頭？

大佬你都要變通下㗎
人哋有愛滋
你係咪都要大大力錫佢春袋呀

講左機場係高危，但沒人理我仲笑我，話沒放tg沒開槍所以好安全

咁你開個post黎做乜9

驚比人拉都冇計

講真你一班人去東薈城都唔犯法，機場車路得一個入口，相都影左俾大家，你係東薈城快閃塞路口都夠贏

屌
起咗底
原來係機場撚同分化撚
咁唔鍾意唔該訓機場
唔好叫手足陪你癲

係連登的確無聲氣，同之前不斷宣傳形成好大對比

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

機場收穫高 但成本更高
加上香港人絕大部分都係和理非
驚死 驚坐監 驚留案底 驚畜龍 驚防暴 驚比狗抄身份證

當冇一個安全地方
依班和理非就唔太想冒人身風險行出黎
尤其係機場依種極高風險之地
咁咪唯有退而求其次

機場張牌俾人玩爛咗啦 仲提

講真 5萬架 都要真係有先得架

意見唔岩就5毛
你咪一鳩樣囉分化撚
宜家提出下意見就咁樣?

無論遊行定塞商場我都受

唔好玩喇，商場實差過機場

唔知你地plan 緊下一次塞機場，sor

希望到時join 到大家

同問

完全同意

小弟咁廢既文筆，真係無能力降低大家士氣

梗係無聲氣啦
4.0廿幾號先開波
依家有913 914 915黎緊喎

你不如查下字典睇下墮落係咩意思?

點解張圖既nothing happened唔轉返中文?
PS成中文都好呀,你張圖俾邊個睇?
成張圖都係中文,但係最重要果兩個字係英文

你google Nothing happened

比較戰略價值黎講，商場的確係低過機場

可以做嘅有好多，
歌可以照唱，不停唱，但唱願榮光歸香港嘅同時，不如唱埋美國國歌，兩首歌冇衝突，可以一齊唱
第一，可以connect美國人，美國政府會聽人民嘅聲音，connect得越多美國越好，對pass人權法有利
第二，外國media應該會出新聞講，到時唔洗錢又上到報，又幫到打國際線嘅手足

可能睇下呢到

1.0個陣政府同狗唔知你玩咁大 真係放晒你班人入去 個陣咪威囉
到左最近 啲狗一早報晒防 機場職員又拎住張禁制令周圍趕人走 咁既情況一定會嚇到和理非唔敢入去 頂盡係東涌行行企企

唔係想倒米 但呢個係事實 又係拉返去和理非一見有狗就驚呢樣野

Interesting

唱歌一定唔係冇用，大家好鍾意講嘅波羅的海三國，都係用keep住唱歌去做民族覺醒, 史稱 singing revolution.

其實可以逢星期135唱完歌，就即場吹雞去整連儂牆，再加完場嘅時候推星期六日嘅主線任務, 亦都係一個好嘅時機話比啲終極和理非聽，只要主線任務人夠多有10萬人以上根本有冇 Nono 都冇問題

亦都有好多中年人其實唔想上連登，平日嘅唱歌聚到人，其實係好時間話比佢哋知點解要跳閘，點解要針對黨鐵, 甚至解釋點解要舉美國旗求助，乜嘢係美國香港人權法

我係樓主老母，對唔住大家我生左個弱智仔，大家上一頁就得唔洗理佢，唔好推post

無問題還無問題
問題係一入去變自動送頭 告唔入都可以玩你48啦

點解決依個問題

張圖係借文宣

塞機場其實無咩用
航空公司會照開機, 因為會威逼利誘D crew早D入機場確保夠人數 (唔係所有空服都係黃)
機管局唔主動取消航班, 航空公司又照開既, 就只會阻到旅客 (連insur都claim唔到), 對航空公司無影響
貨運既話, 當日既貨根本唔會當日先運入去機場. 要搞到貨運既話, 就需要連續一星期都塞爆機場同交通.
加上而家D狗嚴防, 再入機場真心無咩效果.

利申 有幫手去塞

我地搞嗰d商場 跟本唔係春袋級嘅商場 對全港最有錢嗰班人黎講 嗰d商場同condom冇分別

其實塞商場有用喎，雖然唔講唱唔歌
大陸閪見到咁多黑衣人運路走啦

負皮係我俾嘅，屌手足散播負能量都算，又冇實際建議，俾啲責任好唔好啊

起馬商場唔係春袋
塞黎對政權唔會有影響

明明個個禮拜都有

有罷工，只係無堅持

機場一定要再入

塞商場你要搞到地產界動盪，起碼要連續搞佢一頭半個月，機場玩一日都錫到個春袋痛

不嬲閒日係冇嘢搞
依加去商場唱歌好過你貼一百張文宣

醒下啦香港人
恨鐵不成鋼呀⋯⋯
913死線呀呀呀呀呀

咁你要照顧啲廢中老唔識英文嫁嘛....
即係你睇得中文台,突然爆句英文,有人知咩事咩?
最重要果個字嘟走左,鬼知你講咩呀....
如果睇既唔識英文,張圖就廢左,
凈係見到黑警係地鐵打人,
依然係覺得咁就要搞狗鐵嫁啦?
如果覺得句英文好重要,咁咪中英一齊show囉.

唔可以個個星期都機場
或者排下星期啦

200 萬人除 5 萬架車
即係 40 人裡面有 1 個人有車，其實係正常

純粹舒情

政權去左邊 同埋出班可唔可以唔好亂用term
雞蛋當核彈 過份吹噓 成效虛過其實 失望固然

到時又話唔夠時間文宣所以無人

ai diu

諗起當日班人圍個垃圾大陸狗搞到撤出機場

班機場admin大台見搞唔成9月塞機場
而家想騎劫商場
仲想分化勇武
話衝店鋪就係鬼

如果勇武衝深籃鋪
核爆都唔割！

開頭其實講緊塞機場係最安全最和理非

語氣重左 但是星期日沒理由去商場

話機場冇用嗰啲
睇睇上次究竟有幾多人去？
架架巴士半滿都冇
我喺巴士上面以為自己去旅行呀
其實你哋想冷氣抗爭啫

諗起隻金毛鬼 連記者+救護都打
下次見到請私了

不推文

懷疑係鬼
一係就豬隊友唔敢再出

下次見到打撚7佢 唔洗解釋

你做軍師教下大家有咩可以做 運動多元化係令運動延續既方法 今日唔塞機場唔代表之後唔可以做🤨

其中一個意思：從高處向低處下墜

提議咪繼續機場囉
屌上星期去 冇撚人

下 be water都要比你屌？

大部分香港人經歷咗幾次唔會咁覺得
唔會你講下就會變得安全

批評人地活動嘅po仲多過行動po本身

又話唔推行動Po，又屌人地嘅行動，呢場運動係要持久同多人參與呀！

不分化，各有各做

可唔可以問作者攞中文版,或者要作者授權俾我地改中文?如果唔係真係好廢

救命呀,呢張圖攞明俾外國睇嫁啦
知唔知點解要翻譯呀....
你咁有含意既term,啲廢中老唔明嫁,
你呢張圖係俾邊個睇呀?係俾啲廢中老睇呀
我唔睇你而發既呢張圖都明上面果張圖講物,
因為我識睇英文呀,但係你有無諗過啲凈係識中文,唔識英文既人睇呀

block柒呢位呀sir

有幾墮落?
一開始大家講好be water。變陣有咩問題?
塞商場一樣係打擊緊政府同港鐵嘅收入。
塞商場:遊客同消費都減少,間接打擊政府收入同商譽。
同時都直接攻擊緊港鐵。

當長時間塞商場,香港貨運自然減少。

係,塞商場係冇塞機場呢個大春袋咁大殺傷力,但而家去搞機場同送死冇分別,我地而個時候更加要發揮be water嘅精神。

到政府一鬆懈,我地咪返去錫爆佢春袋囉。

春袋

好，唔放棄

咁點做

咁多意見 入嚟傾

㍿

所有革命軍 同 想交革命稅嘅 同我入嚟

介紹返 民間有個小組叫 勞工組

希望今次測試成功

唔洗每一分每一秒都去到咁盡嘅
利申 支持去機場

唉 屌

你望完上星期 你可唔可以教我點塞機場

跟手樓主會講：用車。 但係自己就唔會出車果種人。

利：上星期特登參觀機場仲要比人抄牌，自己友少得可憐

2邊要嘅人都唔同
商場係要人 機場係要車
機場冇車跟本就塞唔到

9.22 香港人權與民主法案祈禱會暨遊行2.0！眾籌一千支花旗組旗海！

今日明顯係向晏晝收錢嗰班支那仆街作出回應

塞機場難度大左好多，只係會送頭

繼續冇晒支那人
旅遊業好快玩撚完

去最多名店既地方搞

Dllm真係好撚煩，成撚日叫人入機場，入唔到呀dllm，你條柒頭講唔講得出用咩方法入呀！

今次係第幾條死線？

其實我地撐著紅旗入鋪頭會唔會效果好啲
見到紅旗驚到落閘

「核彈」一詞的確被濫用

話明be water, 梗係要有唔地方流動架啦
機場警犬佈哂防, 使乜急住入去送頭
香港咁多商場遂個塞, 時機到又去塞一次機場, 無限loop
長期抗爭就要保留戰力

所以我用「開頭」呢個詞語

值得反思

Thanks

現在唔好為博眼球開post. 團结是這場運動不敗的因。大家謹守岡位、每人出一分力就可以集沙成島！天佑香港！
光復香港！時代革命！
為獄中天琦及死去的戰友奮戰才是我們要做的事！
敏於言而纳于行！

唱完歌要做主線任了
915
大家一齊文宣

9月1機場發夢分析

全部人入一個商場

班狗唔比人上街 我地就入商場

入一個佢地封一個 就走

開番 再入 佢地直接關閉埋個商場

去完A區既黨鐵商場, 去B區黨鐵商場

機場實在諗唔到辦法再入去

尖沙咀廣東道

退步

Errrh 殘體字？

我想講無人有放棄過，你講到一個好方法就直撚接講啦

成日開打飛機post 一唱歌 就個個狗衝去大大聲唱
新屋嶺 毆打 強姦輪姦
831 打死人 屍都唔見埋 出現被自殺
又唔見你地大大聲講 文宣都無人做啦
繼續同溫層打飛機啦 義士慘死 完了

無放棄就好，可以係行動post 討論

你呢啲唔係叫提議
你連個問題都未搞得清仲提咩議？依家機場嘅問題係勇武唔敢佔領機場，和理非冇plan又要亂塞路令到對家防禦能力一次比一次高，連機場範圍都入唔到，揸咩春袋？

如果人多係有用，812一早成功咗，問題係而家有好大部份嘅人唔能夠突破心理關口去冒險犯法

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

依家大肆宣揚入春袋, 機鐵都即刻飛站飛到得頭尾站

塞商場做咩。。。。
完全理解唔到

其實咁嘅話仲方便咁冇車嘅朋友
只需要去香港站就搞掂

上次入唔到機場嘅主要原因係機場啲執達主任指係機場行行企企嘅人係遊蕩所以違反禁制令，如果下次每人準備一個真嘅接機資料可唔可以解決呢個問題去進行和你塞？

其實最難係動員唔到人大量人數入去 偏偏機場就係要大量人先有效果既地方 少人（其實應該唔少 但唔夠同夠既成果真係差太遠）既話就好似上星期咁 未至於去到0效果 但大家都覺得無用
始終禁制令加地型問題 成個機場幾個鐘內就可以做孤島 真係無辦法抗行

攬炒死先嘅一定係戰友
避免唔到

成舊水入去, 唔知上車/落車個時會唔會都有人check boarding pass 唔係個個頂得住

有人話要入去先得咩

得啦 你最叻啦 眾人皆醉 唯你獨醒

咁罷買係為咩.商場落哂閘經濟跌幾多

食屎啦 上星期你係邊呀
講咗幾多次人多就安全 唔帶gear怕咩人check?
塞機場都要心理關口咁唔好出去抗爭啦

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

專心返15號主線任務啦

商場有得涼冷氣

玩住商場先啦
機場真係要詳細研究下點再入
同埋唔夠人去都係送頭